屌 吉邊冇左芝士竹輪 個即食麵又妹下妹下

勁on9 決定唔食直至芝士竹輪鍋再出現

質素好參差
有D鋪有急凍烏冬 有D得垃圾淋烏冬

係一時時架咋 有時d牛肉夠膽死啡色
有d有時好似牛角肥牛咁 紅都面晒

芝士竹輪煱無咗？
我琴日先食完咋喎

芝士竹輪去一田惠康Aeon買算啦

試下吉野個湯飯 好正

街市買40蚊 12舊

16舊先岩

街市士多？

邊度街市

啡色有可能係 解凍得唔好
靚唔靚真係要睇下彩數
利申 前員工

我前日食仲布芝士竹輪

係咪俾漏左

係直程芝士竹輪呢個套餐冇左
可以單點兩粒竹輪加$10

琴日食仲有喎

大埔墟
但佢冇吉邊個d咁大舊
你預正常獅子狗size

有間放題有芝士竹輪

where

日之食